[新手求救] adobe premiere pro cc 聲畫唔同步

琴日打機錄左幾條片
原片無問題 聲畫同步
但一放落premiere 剪片個陣
只要條片長少少就出現聲畫唔同步
試過google話改副檔名都解決唔到

原片1080p 60fps

試下較低啲resolution

preview 較1/4 or 1/8

可唔可以解釋下？

想keep住export出黎都係1080p fps
有無方法避免？

我都係咁

Push

你開project 同條片 嘅格數唔啱

似係

要點解決？

check 番條片格數 custom 改project format

格數係指fps定其他野？